有冇巴打選擇唔用尿兜，用廁格，係因為尿兜成地廢老既尿？

感覺上廁格冇咁多尿係地下

廁格只會更加污糟

Gay狗先入廁格痾尿

尿兜會反彈落自己個身到

尿兜啲尿會反彈

用尿兜係有技巧 你要射落個邊到 順著尿兜個弧度 流入去

有啲尿兜啲沖廁水會彈出黎

仲要屙屙下無喇喇沖水
ON 9 邊個設計

yes呀

無自信嘅Pussy先會用廁格屙尿，而最乞人憎係大多數人瞄唔準又整污糟廁所板同地下，搞到下一手真係屙屎嘅又唔知點用，最後就十個有九個廁格都係畀你哋啲撚樣搞到愈嚟愈核突。